笑死，to the moon呢？sh呢？財自呢？full paid 買樓呢？

冇人理你就我理下你啦。人哋用自己閑錢嘛有乜所謂

仲有班辭職撚。 笑撚到我仆街

人地都唔係為左賺錢

呢啲post唔推都唔係連登仔

係為公義呀屌你老母

為興趣喳！屌你老母

為咗理念渣 屌你老母

為公義為公義

你都On99
我睇3萬， 幾百蚊波幅我唔care

reddit 20蚊入貨一早moon左
係連登仔要上ifc

ss緊啦
廢淡死開啦

唔係to the ground 咩

報稅當捐款減稅...

人地至少都係疫情救咗間遊戲鋪頭公司好過林鄭啲濕鳩保就業

買股票唔係只係為咗賺錢

對家夾埋deep state出晒矛招先壓得低
衣家沽空率仲係大過100對家都未平晒倉
到衣家大戶仲係蝕緊錢

我地仲未輸
sh to the moon
yolo 怯就輸成世

「SH不能算輸......SH！......為公義的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「Short Squeeze未出現」，什麼「To the moon」之類，引得眾人都鬨笑起來，連登外充滿了快活的空氣。

SH比個叔
驚閪

美股全倉升緊 過嚟食下花生

買股票係唔係一定為左賺錢？

[sosad][sosad][sosad]